有三毛在FB洗版，應該向佢哋反宣傳

三毛係接觸政治比較多的中國人，向佢哋宣傳，可能仲容易過，向乜都唔識的人講解香港情況。

傳番報紙比佢睇就OK